覺唔覺得d女仔鐘意公仔係件好撚扮野既事

扮撚哂cute

駁唔到？

咁男人老狗鍾意公仔呢

好應該死撚左佢

不能認同更多